[突發] 元朗要人！要人啊

要人一齊走
唱畸又好 去圖書館又好 返屋企訓覺又好
唔好留係條街度唔該
今次擺明黑幫仇殺 由鳩佢地狗咬狗
琴日筆數慢慢再同佢計

推比更多人

都唔知你做乜，
出番啲有用啲嘅post ok ?

下我叫人走咋wor

你叫人走定要人呀

要人走